蔡英文能否打敗全盛時期的馬英九 ？邊個民意勁啲？

感覺今次只係因為韓國瑜柒，啲人先投蔡小英

都可以投親民黨

睇咩情況 如果你假定嘅係反送中單野出現左然後馬英九代替韓國瑜出來選總統嘅話 我估都係會輸 因為其實好多唔鍾意綠營嘅人都係焗著出來投

如果係八或者十二年前 蔡英文vs馬英九 咁綠營輸硬